[最新型吸煙法] 榴槤 + KFC 藍梅葡撻

當你食完以上呢兩樣野之後 (相隔唔可以超過30分鐘), 你呼出黎既每一啖氣就好似食緊煙咁 大家可以試下

Up 乜 9

好撚心啦, 低質抽水不如收皮啦

hello 又見到你